「突發」元朗巴絲認真要小心 疑似有義士被打

老豆啱先比我睇

記住一定要換好衫

屌 痴撚線

Push

元朗站月台有人派緊其他顏色衫，有需要快啲去拎

邊錄音邊報警，有人出事就放條錄音出黎比全世界知佢地唔做野，比料文宣警黑合作！！！

入嚟幫手推 比其他義士小心小心
唔想再有義士受傷

巴打真係好落力幫手推喎

屌你老母牛屎佬

d黑社會出來成幾個鐘，d狗去撚曬邊？

屌撚晒佢哋老母

換衫呀屌你地。唔好聽d on9講話著黑衫都返到屋企
真係驚既直頭唔好返元朗住!

元朗啲牛屎佬而家根本唔理着咩衫 見人就打
認真仆街

唔好元朗站出
唔係拳頭交
有人出摺凳

早一個站落搭的士啦

班牛屎佬唔死唔得

仆街

真係追住打，痴撚線

點解有哂警告都可以中伏

根本自己人 仆街

痴撚線

咁多位巴絲小心啊

推 ，元朗手足小心

元朗白衣起義 原居民反了反了

有電話嘅全部同我打上999

條友唔係著黑衫都打

小心

cls
港島準備走嘅不如組隊塞滿一架西鐵
一齊衝出閘圍返佢地啦

好嬲丫！！！！屌你老母！！！

大家幫手邊錄音邊報警，有人出事就放條錄音出黎比全世界知佢地唔做野，比料文宣警黑合作！！！

各位真係要換衫除口罩
咁都奶野真係好難幫你

屌你老母班牛屎佬

希望大家唔好放棄元朗
我都好愛元朗 始終由細到大
希望大家可以幫手 唔想睇住佢墮茗

但係條片好似著灰色衫都俾人打？

宜家唔理着咩衫都照打

報警喇屌

揾人舉牌顯示幾個主要地點
每個地方集合埋廿人先一齊走？

唔會放棄
已列入清算名單

左膠到跑都唔識 企係到俾人打？
你唔想出手打人，可以。但都唔係傻到咁俾人打啊？？弱智到個點

推

唔夠薑出元朗，下次一百萬人一齊入黎同你玩

報警啊屌佢老味

光復元朗 講完

冇用 就係警察唔出得先叫佢哋出 仲諗住叫警察幫手

幾時, 我帶頭

盡量都唔好換衫
搭的士呀！！

推！！！！元朗人返屋企小心丫

有冇人報警

CLS

一定要人多過佢哋先有用
包返佢哋轉頭

pushhh

似路人下話, 邊個義士會咁勇

幫手拍片 錄音嘅 你地自己做個陣都要小心，開定先慢慢靠近
唔好被人搞

唱通k 啦
唔好返元朗啦今晚

有冇人受傷都好 Call埋白車過去玩串個party

要集合, 唔好單獨行動

條友灰衫

999有錄音，報過警，無警察理，就告佢老母，有app可以錄低對話內容

有無元朗手足唔敢番去

痴撚線 黑警合作真係
垃撚圾地方

直接去元朗幫手啦 反正警察唔理

元朗落輕鐵安全？仲有兩個站到

如果走唔到，請用武力反抗牛屎佬
用盡身上嘅工具

屌你老母鄉下佬

認真 警察全部起晒港島
有時間希望你哋可以幫下手
遍地開花

this is hk

你唔係想報警吓話
有事鐘無艷………

隔多一兩個站先落

推，唔好元朗站出，早D出轉車。

PUsh

極誇張

下一波一定要搞元朗！！！

推推推

有無人要落yoho下面搭車 住樓上有lift落去 應該避到佢地

CNN BBC must be told this. the gang is ran by the gov. there is no single gang in the history that aimed at protesters

send左比立場 蘋果先

趕走所有元朗黑鄉反大陸

打尻傻西佢地未威 牛屎佬 留係牛屎地方啦

直頭唔好用gang,用militia

唔好元朗站出，早D出轉車！

住元朗嘅，不如係第二度訓一晚

好恐怖！警黑合作！

全部死全家！

一定要光復元朗
一定要光復元朗
一定要光復元朗
一定要光復元朗
一定要光復元朗
一定要光復元朗

去屯門站隔離酒店過夜
或者去天水圍酒店

push

人地打你去銀行門口
你可穩律師羅片告佢

真係痴撚線

其實元朗站出無問題，但一定要行大路+唔好入雞地

militia 反而好似有啲positive, why not chinese mafia

唔好元朗站出，早D出，轉車！

militia 好似係好野來

頂！

Cls....

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

傷過好叻？

痴線

點解元朗無警察執法

嘩屌 元朗真係唔住得人

執行黑社會家法？

警犬肯盡職責入元朗保護香港市民未?

屌 正仆街

去玩一晚先翻啦

好撚恐佈

已經又1823又999，冇用都照做

文宣嘅兄弟可唔可以包裝下話元朗黑社會橫行，治安惡劣，幫shk d地產佬賣新樓做下勢

小心 佢地仲入去打

發夢有人話我知，係何姓執葉律師搵人做

SOURCE?

有港島區返嚟嘅義士 準備被開拖

叫左你地咪撚元朗站出,
無錢出聲!

屌佢老母

好撚想拎野入元朗打鳩佢地

元朗既市民，自己睇啦
你地既社區依家係甘架
樣點做自己注定啦

歡迎光復

唔好捱打 唔好受傷！冇意思！退！

啲祠堂好似好易著火
元朗咁多黑社會食煙

Terrorist

報咗3次警都未有警察,痴線

傻啦佢哋已經溝通好晒啦

元西 朗西有白衫入去搞事 搭西鐵嘅義士
盡量小心啲

差佬放手俾佢地做， 報警邊有用

唔好返去

睇到好撚嬲

日日著黑衫 帶口罩入元朗

佢地用棍 我地都用棍

呢度有元朗情況嘅直播

強烈譴責暴力
林鄭出聲啦屌

求各位幫手推一推
比其他準備返元朗義士睇到 唔想再有人受傷

唔好返去 有人比人打穿頭！

痴撚線
警黑合作

元朗出晒名多老黑

直頭幫旅發局宣傳元朗黑社會新景點

認真 幾時有光復 溫人搞搞佢

求下你哋真係要幫下我地

元西要人啊

我都住元朗，好在今日早走，八點半返到家中

幫推啊

越夜越惡呀 啲義士俾人打到爆缸 元西要人啊

記者都照圍 cls

以後無人敢買元朗樓
理得你咩yoho咩村屋

元朗西鐵站要人! 快

小心啊

cls 白衫打立場記者
冇咩事唔好去元朗

大家要小心🙏🏼

屌 啲黑走哂 班犬先上嚟

義士注意 元朗已經唔停站